C'est votre anniversaire de mariage, offrir un cadeau a la reine ?
-20 0 0 0
+10 -10 0 0
La reine est ravie de ce cadeau, mais le peuple n'en a rien à faire
La reine, furieuse, fait courir la rumeur d'une pénurie de vin

